有冇方法可以罷免林鄭？

中共咁邪惡係由佢地啲人民既容忍先可以令呢個惡魔滋長

咁我地香港呢？有言論自由，有黄傳媒唔係淨係得政府既喉舌，教育程度唔低，人民可以批判思考，不平則鳴，又有啲錢，法治較完善，但點解冇野可以抗衡到一個想香港人死既特首，而家連令林鄭下台都做唔到

其實有咩方法可以令佢下台

我地連呢個都做唔到，跟本冇資格屌大陸人唔反抗，因為我地識反抗又有反抗本錢都唔成功既話，你叫大多數俾中共洗左腦得少數係反共既大陸人可以做啲咩